﻿Zrobione:
1. Funkcja read_txt zwraca liste slow zawartych w pliku wejsciowym
2. Drugi punkt z listy do zrobienia. Chyba dziala.
3. Teraz histogram dziala jak nalezy (dla wyrazow o dlugosci <16)

Do zrobienia:
2. Napisac funkcje histogram, ktora tworzy histogram z wczytanego pliku
3. W pliku zakomentowalam to, co nalezaloby napisac, jakby co, to wolaj
4. Stworzyc galaz znaki/wykres i rozwinac swoje znaki/wykres.
5. znaki nie dzialaja tak, jak powinny :D
